En esta poc se prueban 2 cosas:
* Que se pude tener un worker de celery y asimismo una api que publica la task de celery.

* Que se puede tener una task scheduleada corriendo con celery 

Esta POC esta creada tomando como ejemplo el codigo en este repo: https://github.com/mattkohl/docker-flask-celery-redis

